其實大飛真係nba既阿記

偽強隊

年年第四

十六強出局

cp3=山齊士

我係cp3都頹

駁唔到

文件河=雲爺爺

屌足咁多年 都仲怨隊

河仔= 2和b (廢都照出)
山神 = 波叔 (得一個識打波)
bg = 燒仔 (偽球星，關鍵時間隱形)

jordan = 黑b (樣似)

無架啦 cp3走硬
點解上次咁都可以比火箭反cup
砍掉重練啦 感覺個老細幾有heart

住烏=JC (幫到手但缺點一樣明顯）

clipper = 阿記

laker = 車仔

佢無起球場 仲要同猢共用

如果2015佢無絕殺刺
首圈出局文件可能炒撚左
唔駛徙2年

疤係騎 勇係psg

曼聯係咩

Celtics

點解

佢地無得咁玩，無pick

仲有jj,bg,cp3合約年。

一定焗留，唔係就好似爛網咁未來幾年幫人tank

依家唯一可以做既係考慮bg換唔換其他明星球員

胡人

曼聯 = 湖人
費sir = phil jackson
朗尼 = kobe

上年算係咁

oneal呢？

c朗